人仔跌成咁星期一會市會點

如題

個市會點先岩**

資產緊係升啦

港股照升 上証照跌

ig 升緊

qq 跌

利好： 美女升， IG 升

利淡： 69， 人仔跌 ，夜期跌

答案： 妹

幾時兌港幣 1:1

女女大個了 追洋腸含

憧憬人行入市撐人仔，股市千升

美股已預示緊港股會點

可唔可以貼成篇文出嚟，睇唔到